
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Il s ' agit de préserver le rapport d ' échelle (juxtaposition sans transition entre halles et jardins des maisons ouvrières) , sa monumentalité (taille et hauteur) et son unité (emprise et monolithisme) .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Il s ' agit de préserver le rapport d ' échelle (juxtaposition sans transition entre halles et jardins des maisons ouvrières) , sa monumentalité (taille et hauteur) et son unité (emprise et monolithisme) .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Il s ' agit de préserver le rapport d ' échelle (juxtaposition sans transition entre halles et jardins des maisons ouvrières) , sa monumentalité (taille et hauteur) et son unité (emprise et monolithisme) .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Il s ' agit de préserver le rapport d ' échelle (juxtaposition sans transition entre halles et jardins des maisons ouvrières) , sa monumentalité (taille et hauteur) et son unité (emprise et monolithisme) .
No features found.

